陳浩天養龜養得多，做左「縮頭烏龜」？

「香港民族黨」召集人陳浩天日前赴台灣「公幹」播「獨」之行，成為城中焦點熱話。不過他本人似乎卻寧願對此三緘其口，難道是養龜養得多，真的做了「縮頭烏龜」？

大公報日前獨家踢爆，陳浩天以唯一「港獨」代表的身份，赴台灣與「台獨」分子勾連播「獨」。正當陳浩天為自己被奉為VIP而沾沾自喜，甚至不惜大熱天在台北街頭西裝筆挺，網民卻早已恥笑其被利用為選舉工具而不自知的醜態。

不過，真正讓陳浩天「大出風頭」的，是大公報此後另一篇獨家報道，揭露其在台灣期間獲艷女伴遊、風流快活。其中最令人跌眼鏡的，莫過於網民對該性感女郎Kelly Tse起底後發現，原來她在「港獨」圈內處處留情，引爆了一場轟動的「襟兄弟」疑雲。

「風光無限」過後，陳浩天前晚現身網台MyRadio的節目。面對網民翹首以盼、期待其揭秘「港獨」圈的荒淫無度，陳浩天卻在節目上對台灣「公幹」之行隻字不提，而是叫來學生獨立聯盟的陳家駒和呂俊賢做擋箭牌。縮沙無膽的一面，令一眾「粉絲」大失所望。有網民笑言：「色字頭上一把刀。陳浩天今次真係『英熊』難過美人關！」

人格謀殺的post大幅泛濫

搵唔到新聞就要顛覆政黨，共產黨沒有一秒停止洗腦

咪慢慢話人地人格謀殺囉，事實班講獨領袖日日大魚大肉呃西屌呃like,可憐班聽佢地老點比人拉義士只可以對住監倉四幅牆打飛機

其他人唔講 陳浩天真心廢 正宗又要威又要戴頭盔

比d時間天哥

明明係撬黑警牆腳

大公報失明?

撬牆腳定細佬控制大腦比中國式陰道征服就自己諗

你點講都係撬黑警牆腳

呢啲正宗阿Q精神

孫中山夠玩女人
唔見你出聲